[開年] 左定右？

左
右